元朗仲有冇班垃撚圾黑社會

阿叔我真係嬲到準備好出車入去

Tg 車埋我

班垃撚圾係咪走撚哂

無咁快